。玄學一問。

如果俾咗個生辰八字人地，但係對方唔知你叫咩名，咁對方仲可唔可以落到你降頭/攞走你嘅運？

求高人解答！宜家好驚